啲靚女成日以為自己靚就咩都啱

講親野都要講自己點比我或者人地好，
總之佢講嘅就係真理。

做朋友姐，洗唔洗咁

鬼叫你唔係靚女咩

慘

靚女鐘意搵d唔靚既做fd
因為有比較
有得將人比下去

同佢討論問題，
佢會係咁話自己啱，
又話自己好理性，
我一定係錯，
搞到我好似有精神病咁。

成個世界都就哂佢
當有一個唔同佢地就會覺得唔正常而否定佢
唔單止靚女，好多女都係咁

屌鳩佢啦

係未大部份你認識嘅靚女都咁？

又唔係，不過最近對某一個多左，感覺強烈左。

緊係啦，靚女喎
實大把狗公/朋友囝阿諛奉承咁日撚日讚佢靚
呢到好個到好
被人捧到上天既港女仲同你講道理咩

啱呀，根本係女就可以用呢個特權

所以返工地方唔可以有靚女
得罪佢成班狗公同佢啲豬西fd會群起而攻之

但冇女何來工作士氣？

屌仆街搞到人不似人型。